大家有冇遇過一啲好有魅力嘅人 ?

樣唔需要好靚仔 (唔會柒), 但人緣極好, 基本上你唔會搵到一個憎佢嘅人。

俾人感覺好樂觀, 成日笑笑口, 但你唔會覺得係虛偽。

要唸佢有咩優點, 你又好似講唔出咁。即使佢做錯事, 都唔會俾人屌得太勁。

大家有冇遇過 ??

其實乜都好普通
只係勝在份人好